I did not hit her

I did not!